  <!DOCTYPE html PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Transitional//EN" "http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-transitional.dtd">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml">
<head>
<meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=iso-8859-1" />
<title>Fiesch-Lenk 05(1996) - Huttentocht Fiesch - Lenk 1996 - Gratis foto-albums SeniorenNet</title>

<link rel="stylesheet" type="text/css" href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/album/50/220/foto.css" />
<script type='text/javascript' src='http://partner.googleadservices.com/gampad/google_service.js'></script>
<script type='text/javascript'>
  GS_googleAddAdSenseService("ca-pub-6609214390692228");
  GS_googleEnableAllServices();
</script>
<script type='text/javascript'>
  GA_googleAddSlot("ca-pub-6609214390692228", "SN_BE_Fotoalbums_Wandelen_en_fietsen_Medium_Rectangle1");
</script>
<script type='text/javascript'>
  GA_googleFetchAds();
</script>

<style type="text/css">
  .photoframe{ border: none !important; box-shadow: rgba(0,0,0,.5) 5px 5px 10px; }
</style>
</head>
<body topmargin="0" leftmargin="0" rightmargin="1">


<table width="100%" border="0" cellspacing="0">
  <tr>
          <td width="20%" rowspan="4" bgcolor="#DCE2F4"><a href="http://fotoalbum.seniorennet.be"><img src="https://images.seniorennet.be/layout/logo-seniorennet.svg" height="50" hspace="2" vspace="2" border="0" /></a></td>
    <td height="4" colspan="3" bgcolor="#DCE2F4"></td>
  
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2" background="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/achtergrond3.gif" class="titletxt">Huttentocht Fiesch - Lenk 1996</td>
    <td width="236" background="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/achtergrond3.gif">
<div align="right">
<img src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/voeg_toe.gif" alt="Voeg foto's toe aan dit album" width="16" height="6" />
 
 
 <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/index-mijn-selectie.php?add=6802">
 <img src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/favorieten.gif" alt="Voeg toe aan mijn selectie" width="18" height="18" border="0"/></a>
 
 

 
 
  
 
  
 
  <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/foto=6802/download">
 <img src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/download.gif" width="16" height="16" border="0" /></a> 
  
 <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/foto=6802/afdrukken" target="_blank">
 <img src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/afdrukken.gif" width="16" height="16" border="0" /></a> 


  <!--
 <a href="">
 <img src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/meer.gif" width="16" height="16" border="0" /></a>
 -->
  
</div>
</td>  </tr>
  <tr>
    <td height="1" colspan="2" bgcolor="#CCCCCC"></td>
    <td bgcolor="#CCCCCC" height="1"></td>
  </tr>
  <tr>
    
    <td width="384" height="1" bgcolor="#DCE2F4" class="frametxt">
       Weergave: 
        <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/miniatuur">Miniatuur</a> |
        <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/micro">Micro</a> | 
        <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/galerij">Galerij </a> | 
        <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/galerij_met_tekst">Galerij + tekst</a> | 
        Foto | 
        <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/diashow">Diashow</a>
    </td>
    
    <td width="205" bgcolor="#DCE2F4" class="frametxt">
        </td>
    
    <td bgcolor="#DCE2F4" class="frametxt"><div align="right" >Fotograaf: 
    <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons">Fons Dens</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;
    </div></td>
   
   </tr>
  <tr>
    <td height="2" colspan="4" bgcolor="#DCE2F4"></td>
  </tr>
</table>
<table width="100%" border="0" cellspacing="0">

  <!-- IMAGE/TEXT -->
  <tr>
    <td valign="top">
      
             <div align="center" class="titletxt"><h3>Fiesch-Lenk 05(1996)</h3>
      
                        <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/foto=6802/download">
                        <img class="photoframe" src="https://fotos-fons.ams3.digitaloceanspaces.com/fotoalbum.seniorennet.be/fons/fotos/img6802.jpg" alt="Fiesch-Lenk 05(1996)" border="0" /></a>      </div>

      <div class="copyrighttxt"><strong>Gemaakt op: 18-06-2008 10:18:16<br>ÃÂÃÂ© Alle rechten voorbehouden</strong></div>
      <p></p>
      
          <!-- END IMAGE/TEXT -->
      
      
      
      
      
        <!-- REACTIES -->
                
                    
                            <table width="100%" border="0">
                    <tr>
                      <td width="3%" valign="top"><div align="center">&#8226;<br />
                      </div></td>
                      <td>
                      <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/foto=6802/reactie"><strong><img src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/reageer.gif" width="17" height="14" border="0" /> Voeg zelf reactie toe! Klik hier! </strong></a>
                      <br />
                      </td>
                    </tr>
                  </table>
                    
          
          <!-- END REACTIES -->
          
          <br />
          
          <!-- Rating Footer -->
                      <table width="100%" border="0">
              <tr>
                <td width="47%"><strong>Beoordeel zelf de foto: </strong></td>
                <td width="53%"><div align="right"><strong>Bezoekers beoordeelden:</strong> <font size="2"><strong><img src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/yellow_star_05.gif" width="71" height="16" /></strong></font> <font size="2">(1)</font></div></td>
              </tr>
              <tr>
                <td height="2" colspan="2" bgcolor="#D4DAEC"></td>
              </tr>
              <tr>
                <td height="2" colspan="2">
                  <form name="frmRating" id="frmRating" method="post" action="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/foto=6802">
                  <input type="hidden" name="rating" value="0">
                  <input onclick="frmRating.rating.value=0;frmRating.submit();" name="ratingx" type="radio" value="0" />
                  <a href="#"><img border="0" onclick="frmRating.rating.value=0;frmRating.submit();return false;"  src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/yellow_star_00.gif" width="71" height="16" /></a>
                  <input onclick="frmRating.rating.value=1;frmRating.submit();" name="ratingx" type="radio" value="1" />
                  <a href="#"><img border="0" onclick="frmRating.rating.value=1;frmRating.submit();return false;" src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/yellow_star_01.gif" width="71" height="16" /></a>
                  <input onclick="frmRating.rating.value=2;frmRating.submit();"  name="ratingx" type="radio" value="2" />
                  <a href="#"><img border="0" onclick="frmRating.rating.value=2;frmRating.submit();return false;" src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/yellow_star_02.gif" width="71" height="16" /></a>
                  <input onclick="frmRating.rating.value=3;frmRating.submit();" name="ratingx" type="radio" value="3" />
                  <a href="#"><img border="0" onclick="frmRating.rating.value=3;frmRating.submit();return false;" src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/yellow_star_03.gif" width="71" height="16" /></a>
                  <input onclick="frmRating.rating.value=4;frmRating.submit();" name="ratingx" type="radio" value="4" />
                  <a href="#"><img border="0" onclick="frmRating.rating.value=4;frmRating.submit();return false;" src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/yellow_star_04.gif" width="71" height="16" /></a>
                  <input onclick="frmRating.rating.value=5;frmRating.submit();" name="ratingx" type="radio" value="5" />
                  <a href="#"><img border="0" onclick="frmRating.rating.value=5;frmRating.submit();return false;" src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/yellow_star_05.gif" width="71" height="16" /></a>
                  <label>
                  <noscript>
                  <input type="image" name="imageField" src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/buttons/verzenden.gif" />
                  </noscript>
                  </label>
                  </form>
                  </td>
              </tr>
            </table>
                    <!-- End Rating Footer -->
            
    </td>
    
    <td width="300" rowspan="3" valign="top"><div align="center">

      <table width="100%" border="0">

        <tr>

          <td>

          <div align="left">

            <table width="100%" border="0" cellpadding="0" cellspacing="0">

              

              <!-- RATING -->

              
              <tr>

                <td width="34%" valign="top"><strong>Beoordeling foto: </strong></td>

                <td width="66%" valign="top"><strong><img src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/yellow_star_05.gif" width="71" height="16" /></strong> (1)</td>

              </tr>

              
              <!-- END RATING -->

              

              

              <!-- YELLOWBOX -->

			                        <tr>
                <td colspan="2" valign="top" bgcolor="#FFCC33"><a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/registreren.php">Uw eigen gratis fotoalbum? Klik hier!</a></td>
                </tr>
			         <tr>

                <td height="5" colspan="2"></td>

              </tr>

              <!-- END YELLOWBOX -->

              

              

              <!-- SEARCH -->

              <tr>

                <td colspan="2" valign="top">

                         
          <table width="100%" cellspacing="0" class="frame">
          <tr>
            <td class="frameheader"><strong>Foto zoeken in album </strong></td>
          </tr>
          <tr>
            <td><label>
            <form action="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/zoeken" method="post">
              <input type="hidden" value="simple" name="mode">
              <input name="searchstring" type="text" size="25" />
              &nbsp;&nbsp;<input type="image" src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/buttons/zoeken.gif" width="74" height="20" border="0" />
              <br />
              <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/geavanceerd_zoeken">[geavanceerd zoeken, klik hier]
              </a> </label></td>
          </tr>
          </table>
       
       
        

                </td>

              </tr>



			        <tr>

                <td height="5" colspan="2"></td>

              </tr>

              <!-- END SEARCH -->

               

              <!-- NEXTPREV -->              

                <tr>
                <td colspan="2"><table width="100%" cellspacing="0" class="frame">
                  <tr>
                    <td class="frameheader"><strong><a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996">Album</a></strong></td>
                  </tr>
                  <tr>
                    <td><table width="100%" border="0">
                        <tr>
                          <td>
                                                    <div align="right"><a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/foto=6801"><img src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/incl/getimage2.php?typeid=1&albumid=220&imageid=6801" width="75" height="75" border="0" /></a></div>
                                                    
                          </td>
                          <td width="10"></td>
                          <td>
                                                    <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/foto=6803"><img src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/incl/getimage2.php?typeid=1&albumid=220&imageid=6803" width="75" height="75" border="0" /></a>
                                                    </td>
                        </tr>
                        <tr>
                          <td>
                                                    <div align="right"><a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/foto=6801"><img src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/pijl_links.gif" width="14" height="14" border="0" /> Vorige foto</div>
                          </td>
                                                    <td width="10"></td>
                          <td>
                                                    <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/foto=6803">Volgende foto <img src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/pijl_rechts.gif" width="14" height="14" border="0" /> </a>
                                                    </td>
                        </tr>
                        <tr>
                          <td colspan="3"><div align="center"><a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996">
                          <img src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images//foto.gif" width="17" height="12" border="0" />
                          Ga naar overzicht album</a><br />
                            <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons"><img src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images//meer.gif" width="16" height="16" border="0" /> Alle albums van Fons Dens </a></div></td>
                          </tr>
                    </table></td>
                  </tr>
                </table></td>
              </tr>
              

              <!-- END NEXTPREV -->

              

              <tr>

                <td height="5" colspan="2"></td>

              </tr>

              

              

              <!-- ADS -->    

              <tr>

                <td colspan="2" valign="top">

                        <p align="center">
    <script type="text/javascript">GA_googleFillSlot("SN_BE_Fotoalbums_Wandelen_en_fietsen_Medium_Rectangle1");</script>    </p>
 

                </td>

              </tr>

              <!-- END ADS -->

              

              <tr>

                <td height="5" colspan="2"></td>

              </tr>





                            

              <!-- STATS -->

              <tr>

                <td colspan="2"><table width="100%" border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" class="frame">

                  <tr>

                    <td class="frameheader"><div align="left"><strong>Statistieken</strong></div></td>

                  </tr>

                  <tr>

                    <td><div align="left">

                    <strong>165 keer gezien</strong>

                    
                      <strong>| </strong>

                      9 keer gedownload 

                    
                    <br />

                    <strong>Toegevoegd door: </strong><a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/">Fons Dens</a><strong><br />

                    <strong>Toegevoegd op: </strong><a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/">18-06-2008</a><br />

                    <strong>Album</strong>: <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996">Huttentocht Fiesch - Lenk 1996</a>

                    </div></td>

                  </tr>

                </table>                  </td>

              </tr>

              <!-- END STATS -->

              
              

              

              <tr>

                <td height="5" colspan="2"></td>

              </tr>

              

              <!-- functies -->

              
              <tr>

                <td colspan="2"><table width="100%" cellspacing="0" class="frame">

                  <tr>

                    <td class="frameheader"><div align="left"><strong>Functies</strong></div></td>

                  </tr>

                  <tr>

                    <td><table width="100%" border="0">

                        
                        

                        

                        <!-- ECARD FOR EVERYBODY -->

                                                

                        <tr>

                          <td align="center"><img src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/email.gif" width="17" height="14" /></td>

                          <td align="left"><div align="left"><a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/foto=6802/ecard">Stuur e-card van deze foto</a></div></td>

                        </tr>

                        <tr>

                          <td align="center"><img src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/email.gif" width="17" height="14" /></td>

                          <td align="left"><div align="left"><a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/ecarddiashow">Stuur diashow e-card van album</a></div></td>

                        </tr>

                        
                        <!-- END ECARD FOR EVERYBODY -->

                        

                        
                        

                        <tr>

                          <td align="center"><img src="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/images/afdrukken.gif" width="16" height="16" /></td>

                          <td align="left"><a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/foto=6802/afdrukken" target="_blank">Printversie van deze pagina </a></td>

                        </tr>

                        

                    </table></td>

                  </tr>

                </table>                  </td>

              </tr>

              <tr>

                <td height="5" colspan="2"></td>

              </tr>

              
              <!-- voor auteur -->

              
              

              

              
              <!-- foto details -->

              <tr>

                <td colspan="2"><table width="100%"  cellspacing="0" class="frame">

                  <tr>

                    <td class="frameheader"><strong>Foto details </font></td>

                  </tr>

                  <tr>

                    <td>

                    

                    <p align="left">

                    
                    <strong>URL: </strong><input id="url" onfocus="javascript:this.select();" type="text" size="37" value="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/foto6802">

                    <br/><br/>

                    
                     

                    

                    

                            <strong>Gemaakt op: </strong>18-06-2008 10:18:16</a><br />

                            
                            
                            
                            
                            
                            
                      <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/foto=6802/details">[Meer foto details, klik hier]</a></p>

                      
                      
                      <p align="left"><strong>Zichtbaar voor: <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/weergave_allecontacten">iedereen</a></p></td>

                  </tr>

                </table>

                </td>

              </tr>

              
              

              

              

            </table>

            </div>

            </td>

        </tr>

      </table>

    </td>  </tr>
  
  
</table>
<br />
<table width="100%" border="0">

  <tr>

    <td height="2" bgcolor="#D4DAEC"></td>

  </tr>

  <tr>

    <td><div align="center"><a href="http://fotoalbum.seniorennet.be"><font size="2">Gratis fotoalbums, beginpagina </font></a><font size="2">

    &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;|

    &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/registreren.php">Start uw eigen gratis fotoalbum, klik hier</a>

    &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;

    <a href="http://www.seniorennet.be"> SeniorenNet startpagina </a>

    &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;

    <a href="https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/help.php">Help</a></font><br />

    <a href="mailto:abuse@foto.seniorennet.be?subject=https://in-memoriam-fons.esperanzaproxima.net/fotoalbum.seniorennet.be/fons/Huttentocht_Fiesch_-_Lenk_1996/foto=6802"><font size="2">Fotoalbum tegen de regels? Meld het ons!</font></a><font size="2"> &nbsp;&nbsp;&nbsp;SeniorenNet heeft geen banden met de auteurs. </font></div></td>

  </tr>

</table>
<script type="text/javascript">
  var _gaq = _gaq || [];
  _gaq.push(['_setAccount', 'UA-1117128-1']);
  _gaq.push(['_setDomainName', 'seniorennet.be']);
  _gaq.push(['_trackPageview']);

  (function() {
    var ga = document.createElement('script'); ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
    ga.src = ('https:' == document.location.protocol ? 'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
    var s = document.getElementsByTagName('script')[0]; s.parentNode.insertBefore(ga, s);
  })();
</script>

</body>
</html>
